李嘉誠其下置富Malls搞活動消費送藍店現金卷

李嘉誠其下置富Malls搞活動消費送藍店現金卷

送美心及太興現金卷, 大家明啦

明咩 佢唔通唔搵錢 啲垃圾藍店有錢比佢搵佢就去架啦 買唔買就係我揀